言論激嬲T.O.P粉絲 王宗堯道歉：錯就要認 打就要企定

游學修昨晚在Instagram談到有關韓國男團BigBang成員T.O.P吸食大麻煙及服食過量藥物昏迷送院事件時，王宗堯留言回應說：「係無得食所以暈低。」還配上笑臉圖案。此言論引起不少粉絲及網民不滿，鬧爆他不應該拿此事講笑。
王宗堯今晚在Instagram承認做錯，為自己的言論道歉。他說：「對於之前的留言，明白過分了。對於傷害到的人，本人深表歉意。錯就要認，打就要企定。做了不良的示範，在此說一聲對不起。」

忠言逆耳

韓狗真係痴撚線

On9靚妹仔

傷害了護主犬的心

傻仔
Oppa 都想反

真心唔覺有問題，做吸毒比人報咗出嚟就一定有人恥笑㗎喇，有咩問題？

成班傻閪泡菜fans都戇鳩鳩 仲玻璃心過支那人
咁你地個t.o.p真係有吸大麻丫嘛 崩口人忌崩口碗
到底係智商低先會迷泡菜呢啲傻鳩文化，定係迷泡菜令佢地變成傻鳩

點解要道歉

其實我覺得喺合法情況下吸大麻冇問題 我都支持娛樂用大麻合法化 但你比人話你吸大麻嗰陣就咪撚遮遮掩掩扮自己冇做過

抽錯水

其實佢有咩講錯

佢黎連登開post過千正皮啦

無聊

韓狗玻璃心

好仆街
但係駁唔到wo

食得大麻抵得暈

係爽到暈丫傻鳩
你錯，道歉就岩啦

洗撚道咩 我屌你老母呀韓狗

王宗堯又係唔啱既
人都死左 積下口德啦

肯定睇連登睇得太多

講真話都要道歉😂😂

渣ga

周子瑜

「錯就要認，打就要企定。」

呢句係咪話緊隻韓狗

係

top同呢條乞衣都唔抵幫啦
btw其實佢邊撚到男神

又一MK當男神既表表者！

點解你咁厚面皮名都唔改
成隻過街老鼠咁

兩邊都on9

完

男神ho ball

咁撚樣都唔明
已經唔算曲線

班死韓狗。

王宗堯 口德分 -10

班韓狗係咪痴撚線,講到依家屈條ON9泡菜仔吸毒喧,吸得唔俾人話得咁撚惡??

隻韓狗死左啦咩？

講定先姐

所謂男神確實講得無錯
係班韓狗on99

但我見到王宗堯俾人屌我覺得好抵死啵
利申：唔係撐top

抵死
本身對王宗堯都冇好感
覺得佢淨係識食女
係撐黃絲個排比人捧到上天
其實冇實力冇才華

利申:非top fans

你攬埋肥肉過

韓狗死啦

錯在佢道歉

韓狗痴撚線
講真話都屌

其實暗串梗top唔認
又無得企定
因為訓醫院練

佢係有食呀
但係佢唔係「無得食所以暈低」喎
即係王宗堯攞黎講笑屈鳩人啦
抵佢比人鬧

依單野要分開講
男咩撚野神 奶兩野黃屍撚就男神 男你老母
top 就抵撚死啦

想睇事實真相

今次撐王生

高招

點解佢個樣變成咁 明明做張癸龍個陣幾型

佢冇做錯到

ig 都望到一大班傻女係咁護主啦

道歉咩？
分明繼續抽水
講得好啱

房祖名吸毒都比人插啦
韓星可以例外？

咁都跪低
廢撚到

佢冇寸錯喎

雖然佢冇講錯
怪就要怪佢同啲傻閪為敵

屌你老味講得咁好道咩歉
班友講到食大麻無錯 係d大麻害到個小白臉頻死

洗撚道歉呀 第個就唔知 垃圾韓狗索野根本抵撚死

屌 我幫佢屌韓狗
佢ig pm多謝我

班韓狗好惡

圖定老母

房祖名個陣佢又唔敢插啫

前一排先有勁多連登仔大讚大麻既好處
而家有個柒韓狗食 就屌到佢爆開

呢條奀星好柒

食大麻食到入icu都有人撐 呢個真係唔知咩世界

王生食咁多女
韓狗食屎

佢緊係錯啦 點會係無得食所以暈低 係都係食太多暈低啦

佢唔食女睇人留言

雖然唔鍾意王宗堯 但唔覺佢有講錯

佢幾好吹
同佢9up緊

佢真係好撚串

Pm黎咪po人出黎

讚佢姐
之後唔po了

唔好再po啦 佢未必預你貼出黎

佢本身得罪一邊都算，依家道完歉又無人會原諒佢，反而多左一班連登仔笑鬧佢，搞到兩邊不是人，衰on9

同佢講左了

果啲fans
有無腦嫁

唔好推
Thx

你地冇做錯到!.jpg

如果調返轉tap話鳩D大麻撚，班韓🐶實拍掌叫好，話tap"講得有道理"，"怕人笑就唔好吸大麻啦"... etc

人人都有呀媽生

智障級fans

釣到好多韓狗

韓粉仲恐怖過毒撚

啲韓狗特別鍾意亂吠

係無得食所以暈低。

見facebook有個女仔話用10年命 甚至20年命換取啊top醒番

王宗堯好好笑

玻璃心韓狗

屌你

認乜撚野錯姐

留個言係反TOP就比人集體轟炸 係加害者壓迫緊人 道左歉就等於全世界要原諒佢 比空間佢 另一個仲要道歉 屌你老未人地得撚閒睇你地啲留言咩

都冇錯，點解要認

Top bb都係玩下啫 佢好貪玩
呢條友都係講下笑啫

狗咬狗

講得好
垃圾韓狗抵撚死

真男人

雖然我係top既fans 但係呢件事上top真心on9
食大麻唔係問題 最大問題係食完唔撚認 如果驚坐監做咩係韓國食 去大麻合法化既國家食咪得囉
依家又爆出咩自殺入院事件
雖然有出聲明話係錯誤過量服食安眠藥 但比我既感覺係搏同情 總之成單新聞出左令我覺得佢好on9
利申：非護主犬

真係痴撚線 冇幫佢講說話都要比人屌 睇韓國野都要比人審判 你以為自己係邊個

辣殺韓撚

睇韓國野已經on9 la

韓狗死清光

所有泡菜都係狗屎垃圾 崇韓既都係ON9又無腦

咁要睇下人睇咩姐 唔否認有部分既韓劇kpop低質 但始終有啲野係可取 唔係樣樣都on9架

王宗堯呢啲冇才華又樣衰既撚樣都有人吹奏 真係痴撚線 隻泡狗根本就唔係食大麻食到昏迷 成班白痴見人係泡狗就有理冇理撐左個賤男先

王宗堯等班死韓狗開飯？

咁都要道歉真係慘

agger 睇完d新聞覺得王宗堯真係好厹
日撚日係Facebook都見到佢
而家又刷存在感

佢有講錯咩？

咪話左係冇大麻食昏迷囉

冇得食又暈低有咩問題
洗唔洗要睇住佢食先話得TOP
定係要班韓狗食埋白粉先話得佢地垃圾

香港真係冇得救

點解一個藝人衰吸毒 通哂天都仲可以有人護主? 唔係話針對泡菜 但係班護主狗到底仲有冇腦?

韓狗論點：唔知頭唔知路唔好吵啦

你文盲？

今鋪對佢改觀

古有又要做雞又要攞貞節牌坊
今日又要吸毒又唔可以比人笑

Ok

腦殘粉正垃圾

冇講錯道咩歉

韓狗智商低真係無錯

死韓狗幫我地含撚啦

究竟隻韓狗而家死左未

好似話醒返

吸毒都撐....

事實可能係食得太多暈呢
啲fans真係可以同支那人一戰

ig幫手鬧啲撐毒者啦

搞到本身對Big Bang冇乜嘢都變到有啲憎
佢唔係桃色緋聞啲小事咁簡單
係吸毒啵大哥
on9 fans咁快出嚟安慰人
搞到吸毒=好小事
家陣細路仔做錯少少事，有啲大人出嚟幫口咁？
痴線架！都未鬧夠未教夠阿！
呵佢老母臭！

同季柄雄死左，啲人讚佢係一代豪傑有咩分別

韓狗講野真係好冇腦

韓狗食撚屎啦

咪就係，屍殺列車，熔爐，大長今，晚秋都係韓國嘅

點解我覺得佢講道歉都有型過人

點解死唔去
聽講有d傻西話要折壽希望佢醒得返

香港賣白粉都可以告人啦

醒返都有可能變白痴

吸毒都唔笑得？

韓狗痴撚線
惡過中共
垃圾明星出垃圾fans

班智障港女同犯法咁又點喎有咩分別

中point喎ching

錯就要認 要人哋認

戒毒暈左好出奇咩
吸毒比人恥笑好出奇咩
都唔明d韓狗諗咩
追偶像追到價值觀錯曬
唔通仲要讚佢吸完毒做show特別high咩
道乜歉？